得罪講句，你話取消日本免簽證靠嚇仲好過話出解放軍

驚取消日本免簽證多啲
解放軍含撚啦

解佢老母！

真到時真暴動都似

真呀 琴日三上話唔黎 都好多毒男痛心

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

唔撚係講笑
真係會暴動